11月24想投建制既焦土派你同我入黎

焦土派朋友想投建制既，請你考慮投白票。

點解：

因為其實焦土既原意就是為左希望攬炒，專登俾建制壯大，香港人就會正式反抗。但喺其實時代革命開始後，香港人已經開始左反抗，而且仲有排都唔會完，所以再繼續投建制，仲有意義咩？

再者，其實今次區選係變相公投，如果你地走去投建制，混餚視聽，國際以為香港仲有禁咁多親政府人士，你叫美國同其他國家點幫我地？

投白票就係代表你不滿政府，亦不相信你該區既任何候選人。

如果想投白票，要點投？

首先你一定要去投票，去投但投白票以表不滿，唔好唔去。但係唔好真係交張白票，因為當你交張白票，有可能俾不法人士幫你cup個印落去就變成有效票。
所以可以全部候選人都cup曬印，就會成為白票。
而如果你有好憎既候選人，你可以用個印狂cup佢個樣，cup到佢塊面黑曬，爽也！（投泛民唔想成為廢票既人千其唔好學）

利申：P牌，覺得有用既請幫手推

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家先75%, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多